想入行做lab，邊間lab前途最好?

I記？蛇仔？BV? 齊齊投身科學發展，支持六大產業。

gov lab

太難入，講緊commercial lab邊間最好

第一次聽有人想入lab做

讀chem無辦法唔做lab

做左年半，走個陣有萬二。其實係做得開心的，工作不太chur，同事幾好。不過出路不好，升職的話要讀上去，人工又不算高，入政府都不易。
所以可以試下做住想下前程，因為放工之後真係冇野要跟。

我一於all in做lab，話說ching做邊間??

施主回頭是岸

我朋友做lab
做左兩年走果陣得萬三
重要升職機會勁少
leader同manager grade諗都唔洗諗下
除非佢地走人 如果唔係唔洗諗住有得升
但人工得萬三你諗下現今香港點生存到
重要刷鞋文化嚴重

學校LAB

六大產業起飛

投胎前途最好

希望你係假膠

認真想貢獻社會，六大產業

馬會

笑撚到我

六大產業配合政府政策

唔知你係咪假膠啦。依份唔會係可以發展的工，只可以做住先。讀完master再瘋狂ot先有機會做manager ，先有機會過兩萬。

但咁多「做住先」的工做，點解要揀份少錢呢？

樓主真係好幽默

入政府做technican

因為係六大產業，要配合國策

愛港戰勝一切，我下年讀完final year就返香港做lab